奇怪直升機墮落咁大件事，點解香港政府咁低調報道？

平時大陸跌左架機都會報道死幾多人同機司，仲會用烈士大宣特宣，將白事當紅事辦....

但今次連死幾多人都無報，會唔會今次墮機係同某國高層權鬥，甚至流浮山刀手，香港猶太人/慈母有關？

家醜不出外傳

平時老解空軍失事死左幾多人都報，但今次唔報真係有d 怪

真係柒嘛，仲令到全九龍跳電